睇新聞話上年大陸賣既陽澄湖大閘蟹9成9係假

痴撚線，啲大陸狗真係仆街到震

冇食好耐